藍絲親戚戴口罩要即時屌柒，只要你唔搞事，隻病毒就自然唔會搞你，清者自清

呢個好笑

只要你愛国愛黨，武漢肺炎自然唔會搞你

藍絲親戚係有腦就唔會係藍絲啦
分分鐘呢啲人就係上去食野味傳落香港嗰啲人嚟
你仲旨意佢哋會戴口罩咁講究衛生

。。。 關校園臺咩事

校台有藍絲